【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

各位marketing，每日都要跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
TVB廣告 = 廢老虧佬品牌

請大家留言保持和理非，千祈唔好煽動或恐嚇

【永久抵制精選@03 May 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言

位元堂

※留言template
無綫新聞，誤導市民。貴公司在無綫電視投放廣告，本人將轉用其他品牌，並永久抵制貴公司，敬請注意。

貼以下黑歷史去FB

無綫新聞，誤導市民。貴公司在無綫電視投放廣告，本人將轉用其他品牌，並永久抵制貴公司，敬請注意。

位元堂啲中藥未經註冊就想出街！？想害死人咩？

衞生署：「位元堂清感茶」中成藥未經註冊需回收
Source:

歡迎用呢（幾）幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

done.

樓主P牌
幫佢搬嚟時事台

done

樓主係tvb戰線admin?

同問

留comment記得唔好用真acc

推

#3

tvb戰線admin仲係冇消息
宜家要靠我哋自發

推到Tvb收皮

辛苦晒

手足小心安全

多謝你地
啱啱食完黃店 返緊屋企做任

我哋要做到人人都係admin
多啲分享邊間仲喺cctvb落廣東

push

加油

唔好淨係加油，記得幫手做任呀

多謝樓主分享消費資訊

btw, done

行動

PUSH

推熱門

推推推
見到都有好多人有做

推推先

TVB廣告商，醜聞被人唱

TUI

驚唔驚狗上門？
搵外國手足帶頭會唔會好啲

唔該巴打

連登應該冇事

推呀

完全同意全民初選，所有泛黃出哂黎初選，各自提政綱，話鳩知你以往有無政績、話鳩知你政綱有無提及：35+失敗但你當選會如何處理、係咪確定要全盤否決預算案...總之你拋哂出黎比人知就得！

利申：只會投比承諾否決所有政府法案直至港共答應五大訴求、提出一旦35+失敗之後有合理可行善後方案既候選人；只要我覺得有丁點兒係搵飯食既、口齒不清既一律不投

Btw, 完全唔介意當選者做門面野應酬港共（例如宣誓），履行到選舉承諾最重要

歡迎新班長比任務。已完成。

樓主同各手足小心

樓主，多謝你

多謝樓主，我地會每日係依度接任

全球反恐，罷買所有Big Big Channel

位元堂個標誌本身都好似嬲樣

位元堂仲有副線

位您寵

我未見有好多手足做野

admin有冇消息?

Push

希望大家每條戰線都可以繼續堅持！

推推推

支持TVB 戰線手足

衞生署：「位元堂清感茶」中成藥未經註冊需回收

位元堂一款名為「位元堂清感茶」的中成藥未經註冊，需要全部回收，公司已設立熱線2727 8911解答市民查詢。衞生署表示，會密切監察回收情況，至今沒有接獲相關不良反應報告。

發言人說，衞生署根據情報展開調查，在元朗宏利街的位元堂店舖檢獲這款未經註冊中成藥。根據產品標籤，上述產品聲稱能清熱透表，適合關注四時感冒症狀人士，調查顯示產品從馬來西亞進口。

發言人提醒市民，由於未經註冊中成藥的安全、品質及成效均未經證實，可能對公眾健康構成風險。市民如購買了這款未經註冊的中成藥，應立即停止服用。

如服用後感到不適，應尋求醫護人員的意見，持有產品的市民可於辦公時間內，送到觀塘巧明街100號Landmark East友邦九龍大樓16樓，衞生署中醫藥事務部銷毀。

8點半廣告時段足足有6個商業廣告
剩係記得有osim

繼續

之後會係到出任?

有冇人任做

P推！

721